尿袋爛左點算好？

係未會爆炸架？！

答你唔會你會唔會繼續用

答佢無事算唔算協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺

應該仲可以用多一年

熱脹冷縮，正常現象

冬天會細返

脹成咁應該積聚咗氫氣

唔比太陽直射既話其實就咁拎出街係可以

咁應該點處理好？

拆左個殼可以繼續用

放蓄電池回收箱

真

下爆炸仲放入電池回收箱咁一爆咪仲勁

搵電線膠布封正負極

點都安全過你掉去垃圾筒先

用報紙包住

999

粒電腫過你個春袋

積氫氣冥界波